殺無赦經典重温

影片背景：吶喊大會

藍色大漢：如果佢唔係中國人佢搞港獨嘅外來人士，我地必須要（手呈現斬頭之勢）殺
（三秒後）何君堯：無赦

（兩秒後）

藍色大漢：佢地唔係中國人外國人嘅話係嚟搞我地香港係咪真係必須要（手再次呈現斬頭之勢）殺
（即刻接住）何君堯：無赦